台灣買router 香港用唔用到

如題

用唔到

一插就爆炸？

睇你用咩幣買。
港幣就用到

第一件事你要搵個啱隻 router 嘅 220V 火牛
用原裝牛真係一插即著火

嘩咁嚴重 仲諗住遲啲去台灣買隻用下

好多牛都係110-240